大學街訪-上莊住hall文化

好欣賞果位抄牌仔嘅自信

冇讀過唔知呢d 宜加去講故台睇下d大學故先

好撚有自信

4